守護孩子成員懷疑失蹤 冇人講?

元朗比人暗角打個位
出院後懷疑去左上水警署 但去到搵唔到佢
犬話冇佢全名 搵唔到 (成員用代號稱呼)
而家陳伯話再絕食

自推1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

電話號碼應該查到邊個人

Push push

9/10

10/10

再推

1/10

推唔到照推

推 呀伯不是condom

去左邊

P牌推唔到

我唔想再見到浮屍啊喂

推 守護孩子不是condom

陳伯同在場的一位義工都好擔心佢啊

pish

Push

守護孩子不是condom

推呀

push

癡線 老人家都打 係咪又打死人

推！

721 811 831 新屋嶺

新屋嶺 太子831

PISH!

又失蹤

推
真係用生命守護我哋.....

同我推爆佢

推唔郁都要推！

推啊 守護孩子個個都係用命來搏架，一個都不能少啊

守護孩子冇自己友全名？

比負評個位係狗?

dllm守護孩子都搞

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

推 守護孩子不是condom!

守護伯伯

睇live果陣
有個uncle成員話佢地叫佢‘阿Don’
唔知有冇聽錯 但唔知全名

推，一個不能少。

希望無事

929 101

依加都未搵到？

9219 101

屌呀推
老人家都打 屌佢老母

Push!!!

屌你老母

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

守護香港！

推啊仆街 老人家都搞

928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

不推不是人

打斷哂手腳
過兩日就會被跳樓
希望我炒車

推 幫手搵阿伯

屌唔通又打死人.....唔好有事呀

冇
義工話平時叫阿"Don", "Jon"
唔知全名

佢地真係一班好有心既老人家
101同你班仆街死個

up

推

Btw 陳伯要保重身體

PUSH

大家可以去上水警署探下陳伯

守護孩子唔係一個官方組織
只係自發既義工，我諗就好似我地自己組團概念一樣
所以佢地得聯絡人電話同稱謂都真係唔出奇

不完美可接受要改善

陳伯保重唔該

Pish

一定要搵翻佢出黎呀
7.21 8.31 新屋嶺

屌出聲！推呀

721 831

快撚d放人呀屌你死黑狗

佢本身有組織的話應該佢地果邊會知佢邊個
問唔問到？

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

一個都不能少

P牌推唔到啊

推推推

屌 好撚黑暗

推呀屌你老母popo

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人

嗚

暫時唔清楚
我一陣再去問下

老一輩都搞 屌你老母黑警

殺人犯

死克警

陳伯佢地都夠膽搞

咁閪仆街
個位好似唔係阿伯，係中佬，狗就要搞佢

仆街又想被失蹤

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

一定要平安呀

大大力推

阿伯守護孩子，慘遭港警毒手

點解要出院.....
不斷話呼吸果難頭暈
磨夠佢四十八...

陳伯唔好再絕食

推啊! 佢地守護孩子 我地都要守護返佢地

頭先犬記者會仲話人係yellow object
食屎啦 死黑警

睇相似阿叔多的確，但而家班狗都唔理架啦阿伯都照打

姐係咩？？？

唔好出事呀

暗角被打果位唔係呢個伯伯啊

又再被消失 推到見到真人

屌 推

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

唔好有事

721 811 831 sun uk ling

tui

制裁黑警 解散警隊

連登力量

守護孩子自己都搵唔到咩?

鬼佬警犬話條片畫質太差
佢地有可能係踢緊黃色物件

屌你老母死黑警

琴日新屋嶺即刻山火

屌佢老母啦 我真係連班狗狡辯啲咩都唔想再聽

我係話陳伯去搵佢.....
你有冇睇....

咁獅鳥其實都係打緊白色同藍色既物件啦

幫手推啊！！！！！

好心up

唔好用絕食啦 對呢個仆街政權冇用架
又傷自己

日日4點講大話

殺人犯
強姦犯

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推！
陳伯 仲有其他成員都一直保護緊我地

北區手足行過可以去望下佢

推啊

死黑警！

屌.....

P牌推唔到啊 大家

推呀屌

rthk有影到搵救護車車走。

應該沒事嘅

去完上水警署轉送去新屋嶺？

push!!!!!!!!!!!!!!!

唔好比陳伯絕食啦
如果由電話去check登記人o唔ok?

專打呀伯 專扑細路

推

不忘被捕義士

又打死人？踢嗰陣已經無反應

陳沛然醫生好似識得伯伯？

而家係話出院後搵唔到人
懷疑送左去上水警署

咪絕食啦 咁大年紀好傷

要找議員幫手啦

推推

推 希望冇咩事

黃衫唔係陳伯
陳伯眼中椒即場急救
但黃衫俾犬捉咗

推爆佢

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

推啊頂

搵議員？

太子站 新屋嶺

推！！！

Yellow object!

老人家都唔放過

屌佢老母死黑警

可能我講得唔清楚
我冇話係陳伯
我話係元朗唔見左個位...
陳伯係今日去上水警署搵佢
但冇消息

Tui
每一個義士都不是 condom

呢d 要推

有無資料 可以幫手貼尋人啟示

屋企人呢？希望612有律師幫到佢

屌

推
死黑警

我都想 但佢地成員全名都冇

Yes

唔好絕食⋯我地好傷心

E

陳伯

推呀痴線

有冇相呀，放出黎睇下有冇人知全名啦頂

721 831 新屋嶺 後巷

清算黑警

推 守護孩子不是yellow object

有冇上水人幫下手

係囉，做義工咁耐啦會一張相都冇掛，平時d直播唔會都冇影到樣掛

唔會

唔好啦

推
守護孩子

唔好死呀

推！希望無事

DKLM!!!

係咪知記者會所以收埋佢啊

Dllm 希望冇事

一個都不能少呀

守護孩子自己有冇Contact？？？

屌 老人家都唔放過 推

推呀dllm 612 721 811 831 新屋嶺

守護孩子成員都想滅口..唔係化...
班狗已經癲到變殺人狂..

唔怪得知話踢object
好擔心

警犬話係黃色物體, 可能已經...

極黑暗,超醜惡

推～

推，希望平安啊

頭先問左記者
話有律師跟緊
家人話唔想出相
再有消息通知大家

黃佢老母物體
生要見人死要見屍

Diu有樣搵唔到人識？

屌！！！死黑警！！！

頭先狗吠會講無拉到佢

又想殺人

屌....

依家係咪仲未搵到??
頭先話沒拉
但睇新聞又話拉左

知唔知點解係yellow object
因為只有屍體先會係object

Push....

推一推呢個

痴線咁樣都可以失蹤

屌你死黑警

點搵人？

TUI

屌你老味 成個警隊要解散
一個人話係物體

Fuck popo !!!!

唔係靜坐咋咩，唔係再絕食

陳伯唔好呀

屌你老母死黑警 放人呀

全名plz

幫推

太子921 被捕人士朋友

現場唔需要物質啦
好多啦！

屌唔好有事推

陳旭明有update , 話今晚夠48小時

人命呀

求唔好傳開住, 無可能唔知嘅, 陳伯唔知好合理, 傳道係知嘅, 我收到嘅消息係已經揾佐律師. 唔該比小小時間陳傳道去做野. 佢之後一定會update 你地嘅.

推喔

搵返未

有架, 傳道做緊野, 比小小時間做野唔該.

班popo唔會理你系咪絕食。。。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

721

召喚200萬人ar

#929GlobalAntiTotalitarianism

推撚爆佢

知架, 知架, 陳伯可能唔知, 但傳道知名架, 已經知道有律師跟進架喇

消息話有律師跟緊

Tui

推。

有資料, 已找律師, 求比小小時間做野

唔好再推, 已找律師, 求比小小時間做野.

推呀推推

搵議員跟進

Push. 痴線。 死黑警。

推啊 唔可以失蹤啊

垃圾黑警

仆街

根本要知全名先見到人係好on9 咩時代呀

推左先

1

推
Popo 唔好害人啲仔女啦

黑警死全家

唔好再絕食啦 呢個政府係要用勇武攻佢先得

pishhjh

我地會全力揾番手足
可唔可以叫陳伯唔好再絕食

唔好推, 已有律師跟進

Push ar

好擔心，啲恐怖份子真係痴撚線

好想喊

死黑警

要推

喊啦
我見過佢哋幾次
個心真係好酸
好想保護返佢哋
但佢哋決心分分鐘同勇武一樣

好嬲

推 伯伯叔叔嬸嬸們不是condom！

一定要還 屌佢老母

如果見唔到人 一定要見屍

唔好再推喇.......有律師跟進呀, 比小小時間唔該

721 811 831

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

起底睇曬你d post
之後請開post update 辛苦曬

推呀，屌你老母還番個member返嚟

唔洗推住
律師幫緊

搭車airdrop
929 101

推
黑警死全家

係時候到我地守護返佢地 推

唔好再推呢個, 有律師跟進緊, 比小小時間唔該

yes 用命

pishhhhhhhh
守護孩子!!!

推 respect

連伯伯都搞

有人跟緊啦 大家！！

Dllm

lm

啲仆街真係咩撚野都講得出

死popo

推爆

推
俾多啲支持鼓勵俾陳伯

黃色物體

侮街狗

721 811 831 never forget never forgive

推呀好心痛
由6月開始佢地一直守護我地
今次到我地守護返佢地

摧！黑警仆街死全家！

每次睇到佢地都好心痛多謝你地

唔好再推呢個， 有律師跟緊

點解無人訪問陳伯？

wtf

推呀～推唔到

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

推 一個都不能少

收皮啦
成日話有律師跟唔洗推
無人知真定假

推推推！

其實守護孩子嘅呢班伯伯嬸嬸真係好有心

Push ahhh

推 陳伯比popo顏射椒水都有好多人（不分黃藍）鬧 如果佢有咩事班狗死撚梗

推
全世界推

dllm

pppp

死仆街黑警
殺人犯！

推
DKLM

PUSH
快尐搵伯伯

人呢?

Push
god please save the good man

推到有電話號碼

陳伯唔好啦

push守護孩子幫左我地好多

點呀！有無義務律師呀

照計有ga bor

睇嚟又逼人入去上水警署

清算警畜 你我有責

推呀 老人家唔係condom!!!!!!!

煲撚大佢俾黑警殺左,睇下放唔放人

救人！

Diu tui arrr pk popo

屌那星

陳伯小心身體啊

推
全城搵人

仲未搵到？

好擔心陳伯。
但另一個伯伯係邊個

先推

推！！

DLLM 死黑警

831

黃伯

推推推推推

佢team人一定知道㗎喎！

多人關注多人認識應該會搵得返

推啊diu
守護孩子唔係condom

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

推呀 救人呀

吓，咁佢屋企人朋友無出聲？

有律師幫左手 放心 唔洗再推啦

守護孩子

謝謝

推
點解要咁對銀巴銀絲

推

喂尋晚靈探post嗰班友/道士
畫道符出嚟乩吓
阿伯去撚咗邊？
各有各做 一齊爬山吖嘛

有律師幫左手啦 唔洗再推

okok

尋人呀 希望平安無事
推推推！！！
黑警不得好死
今日沾上既血 他朝誓必奉還

721 831 新屋嶺

Dllm死黑警！

伯伯不是condom

pushh

佢出院唔係應該會繼續還押咩
仲係個48小時

【元朗被捕的守護孩子行動成員已回家】

感謝各方友好關注，行動成員(化名：小黃衫)已獲保釋並回家，經過數天擾攘，成員及家屬需要休養，盼各方友好傳媒予以空間。

請各位多為他禱告，好讓他身心得醫治及恢復。至於被捕過程中發生了甚麼時、保釋內容等，由於小黃衫需休養，本會亦暫未掌握其狀況，請各界耐心等候，本會將在日後再作公布。感謝各方的支持！

好鄰舍北區教會
堂主任
陳凱興傳道
9月24日

(電話：60770032)

【本會強烈呼籲協助搜證】

21/9晚上10時左右曾於元朗鳳攸北街OK便利店天台/對面拍到守護孩子行動成員在後巷懷疑被警獨打的情況(短片/相片)，請發送到︰

94403043(Whats App)/
Telegram: @rabbitncat

資料絕對保密
請協助搜證!!

#守護孩子行動 #黃色物體 #如果我們是黃食物體 #你地就是黑色的___ #可自由填寫 #你們要懼怕神 #人在做神在看作惡的你一定走唔甩

搵人幫伯伯，要多謝銀髮族

推依個